<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Travel is life</title>
    <link>https://vkuzmina.github.io/</link>
    <description>Recent content on Travel is life</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Fri, 28 Sep 2018 11:06:32 +0200</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://vkuzmina.github.io/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>My First Post.Когда лучше ехать в Прагу?</title>
      <link>https://vkuzmina.github.io/posts/my-first-post/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Sep 2018 11:06:32 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://vkuzmina.github.io/posts/my-first-post/</guid>
      <description>Прага прекрасна в любое время года, ведь истинную красоту не может испортить ничто, даже погода. Почему то считается, что путешествовать стоит летом, однако, это понятие не относится к столице Чехии, ведь приезжая в Прагу в разное время года можно увидеть ее по-новому,в свежих красках.
Если ехать в Прагу летом Лето — пожалуй, самое идеальное время года для посещения Праги. Открыты все музеи, погода, как правило благоприятная для прогулок по Праге, появляется уникальная возможность дегустации чешского пива на открытых террасах многочисленных ресторанов города.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Путешествия по Украине</title>
      <link>https://vkuzmina.github.io/posts/my_first_trip/</link>
      <pubDate>Thu, 27 Sep 2018 13:13:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://vkuzmina.github.io/posts/my_first_trip/</guid>
      <description>Поездка  Путешествия по Украине - достойный выбор, ведь стране есть что показать! Если что-то не позволяет самостоятельному путешественнику поехать далеко и надолго заграницу, идеи две: выбрать недорогое направление, либо путешествовать по Украине. Вполне возможно что внутреукраинские путешествия на экономику положительно повлияет и даст возможность поближе познакомить
 Отдых в Украине Отдых в Украине Отдых в Украине - снова в тренде! И это неудивительно, ведь здесь и горы и море и огромное количество замков, усадьб и других достопримечательностей.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>